當屈錢車主XXLEUNG遇上高登軍火佬

下 人地比人撞尾 開2500蚊咁撚合理....
咁都叫屈錢？ 你有冇渣過車 噴油幾錢你知唔知
個咩撚野軍火老持撚住自己記者 攞自己專業放人公審 壓人價 冇人屌 反而屌番比人撞果個？

如果係2千5其實都合理價錢
正常出面咁樣噴都千到尾2千蚊
俾多5舊水都好正常

邊有公審，俾人公開討論姐，佢唔播你都無得講啦，再講非法改裝仲玩咁寸，抵俾人放上網架喎

2000蚊算少啦..

千尾手工好差， 噴好小小都過2500 。 人地冇賺添

最串係要話受傷叫白車，Ｐ牌唔賠咪報保險搵律師囉。
不過架車咁改，人地保險受唔受姐。

其實唔好7啦 唔好見有大尾翼 鮑魚mk車就一定係改裝野啦 佢呢堆原廠野黎架
咁都唔係公審 你聽下佢d死人語氣 擺到明個p牌係佢個fd啦 個記者幫人出頭啦
你設身處地諗下 如果部心機車比人撞撚完 未計你擺低部車比人搞冇得渣 開2500蚊咁合理既價 點知比人開直播屌鳩你改裝 話你屈錢 屌鳩你 放你上網 睇下你反唔撚反佢枱

花左就係花左 即使1mm定100cm都好 再噴都係同價

還價千二 你叫軍火佬買支噹噹油返去噴佢呀媽隻閪啦

未見過撞花人架車仲咁串 以為自己記者大曬
s2000車主未同醫生講撞完心理有陰影 略你一筆已經好好

陸柒捌玖成...

又話人陳年s2000 又話人非法改裝 原裝鮑魚又話人乜撚野前四後四 唔識扮識 政治還政治 對與錯都未撚分清 撞到人就開live大撚哂咩 我下次撞到人又開live笑鳩佢架車點點點咁樣又得唔得呀

上庭等官判啦，2500可以落樓我切

如果一開頭認衰講聲sor9y 人地點會話要報警call白車丫
扮明唔想賠串柒柒即刻班fd 救, 攪到咁人地當然報警兼整親啦
撞到人唔認衰仲話人老屈佢, 咁樣好肉酸下

唔想賠唔好犯錯囉

s2000喎 唔係車主都有啲心痛

下 隊到人屎忽 仲要直播話鳩人架車
以為自己人氣好就多人盲撐
唔係心口掛個「黃」字就得架喎軍火佬

私恕撚

屌你老母個車主開個價都唔撚合理

唔合理咁低呀屌你老母 開個價已經冇大咬 你條燶閪仲要還$1200？你老母冇錢就搭巴士啦 條軍火狗唔知唔路乜鳩都唔柒識學人做炸兩話人call白車玩野 屌你老母你夾撚埋條燶閪想玩鳩個車主咋？有記者證唔係咁用㗎屌你

真心痴撚線 呢d仆街咪搞到全部記者都比人話黑記囉 攞張記者證幫人出頭

泊車撞到人柒左就認啦
條軍火閪仲要衝出黎柒
唔識車扮識，戇鳩到

反而想知軍火佬揸咩車

等重考啦屌你老母

傻閪，唔撚識保險就收嗲啦
世界就係最多你呢d唔識扮識既柒頭

你真係收收皮啦好撚尷尬

手車咁差仲夠膽擺上網
噴油係一幅幅計 理得你1cm定10cm
2500就即俾走人啦

架車咁改唔保？你傻撚左？

比我開佢萬五tim a 2500都嫌貴唔賠咪返原廠囉

隊到人個個唔係軍火佬 係隊完人又大大聲一落車就話千二蚊囉 咁車主唔ok
隊人個個就打電話叫軍火佬黎
軍火佬唔知頭唔知路一黎到就好型咁直播下先
以為有盲粉實撐
掛住張記者證就贏左咁

真係好多呢D傻閪，同佢講多都晒氣

Fb都有on9仔 盲撐緊

隊人果個係軍火佬朋友 佢掛張記者證黎幫人出頭
唔係點會咁撚唔持平 淨係影架s2000 影都唔影隊人果架

支持s2k車主post返個p牌仔出黎比大家恥笑

原來2500，呢次無1皮都攪唔掂

如果佢撞嗰架係xrx架s2000就好睇喇

追尾撞賠2500真係良心價，人地改唔改裝關你咩事？追尾撞就輸哂，仲要公審？有冇咁撚惡？

手車屎都仲可以咁串

係咪架車唔夠貴比人撞到唔可以要求人賠錢

樓主係曱甴，請用起底功能及不推文回覆

片主on撚柒9
拎部手機出黎拍片鳩吠大大聲話人改裝就以為自己好撚有型
死燶閪唔夠錢比就唔撚該補下鐘練下手車先出黎獻世
擺上網話比全世界知自己有幾撚肉酸正宗柒頭

吊你老母2500即pay握手走啦
燶西唔知價仲大大聲

善用不推文回覆功能
樓主一定好憎軍火佬
嫌軍火佬未撚柒夠 仲推佢上黎柒多兩碌

上網仲有班on9盲撐

你係個件柒頭軍火佬定係個P牌車主
拍乜撚野片 唔識扮識真係以為自己記者身份就三分顏色上大紅

對錯都未撚識分有記者証大撚哂？你串柒柒人地嗌call白車合理吖，燶閪就咪撚學人揸車，1200蚊揾人打蠟打好D都唔夠，垃撚圾

開live大鳩曬

我知隊人唔係軍火佬
條片約5:30軍火佬自己講揸緊架車貴過佢
所以想知軍火佬揸緊咩車咁勁拋句咁嘅說話去貶低架s2000
架99年S2000 AP1市價都要廿蚊

成幅噴2500真係差唔多
揸得車hi到人就預咗要跌錢

好聲好氣攞低錢咪算

條友咁有錢就直接代P牌俾囉
2500者 碎銀啦
講咁多野

撞到人唔岩都算
對面開2500 老實講 老友價
我即刻比多一千佢飲茶
的士都開幾千啦
仲要S2000 唔好玩啦
2000都要還價 抵人火滾報警啦
直接取消車牌啦 p咩鳩

2500咪益你囉，正常一裝一拆再噴冇3000落唔到樓

Po上page圍爐取暖

可惜圍爐唔成功 而家比人瘋狂屌

Fb有人cap左 4:09 WH1305

有揸車好難唔屌佢
條片入面d語氣衰到 以為s2000叫p牌俾幾皮

樓主係咪潛左水

屌，開$2500即刻lur飯應啦屌你老母
仲還價先on9
拍晒片咁唔講以為賠25000

真 咁搞法下次比記者撞尾 我落車要比番錢佢求佢唔好公審我

撞花人架車仲咁串

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 task2 攞任務

WH1305
好撚惡既p牌，馬路核彈

正常牌撞人應該講到2000（極有禮貌下）。

P牌就即時拎錢啦傻西。上到庭無咗個牌要考過都唔止2-3000的事。

保險先唔會理架車，
1. 被撞車的保險唔會郁。
2. 撞人車的保險老頂都未夠。

P牌老頂好似要3皮。
今次牌+老頂都可以

點解個個講$2500
但入面明明話$2000

老老豆豆 覺得s2000車主好好人
開2000蚊真係良心價嚟

佢識計數就即pay la
P牌俾人claim 夠歲佢墊底都5000-10000 啦
俾完仲無左ncb claim過撞人又可能俾人加loading

2000真係偷笑抵到爛啦直頭要請人飲茶

佢講2000係形容緊部車 s2000
S2000開價係2500
留言有講

真，我渣99年錢7 ， 如果被p牌撞後面，起碼開5000-6000，比佢還價1000-2000即走。我覺得都開小咗。

Sor我錯 但$2500都抵到爛啦

合理價
唔明點解唔肯和解

下 我起碼可以屈到上一萬
理撚得你邊個

我休幾日同你去整唔洗計Manday?

真 P牌自己錯學人搞大件事都已經柒，人地冇開大數仲講價一千幾百搞到自己咁樣衰

咁撚抵都仲要比人擺上網公審 真係睇唔過眼 人善被人欺

新牌+唔識車大聲夾惡
以為問過車房就係，不如車房話500蚊搞到，比500算啦

s2k車主醒
一句都唔同佢嘈
因為佢知道p牌仔衰硬

頭撞尾 有錯就緊咖啦
比人屈都預咗 依家人地開個合理價仲想點?
駛唔駛掉轉頭比番錢你

s2000車主唔獅子開大口 應該係手足嚟

人地渣架S2000知你P牌都諗住象徵式收2500算
點知係要自己衝出黎柒

高登啲記者個個都咁on9，好在無追開

最起碼佢係有良心既人
反觀軍火佬無理取鬧，仲要公審
人品極差

真心好撚癲 如果比著係我遇到佢 我一定郁佢個fd份保險

仲要話人非法改裝 傻閪閪咁唔識車衝出黎7
佢部車去驗車都過到啦

玩到咁串
搵個柒姑轆出黎做炸両
一毫子都唔駛你賠
會同你保險傾
P 仔就等上庭判重考啦

唔止 返原廠成份換 我無車用果幾日租車的士同你慢慢計都得 佢開7000我都即pay

聽佢講嘢真係得啖笑 賠唔起錢又話人改裝 又話人搞大件事 仲要祝人身體健康 個龍門搬到幾百尺遠

即pay

撞尾啊 又唔係路中心dup停
乖乖地磅水啦

2500你真係好彩，唔開你25000未偷笑

有無人開軍火佬個樣公審佢

點解我覺得s2000個車主有少少似狗可能係我諗多咗
不過2500真係即pay

個女軍裝咪就係之前拉手足既臥底

本身都有睇軍火佬直播
我屌，幫人出頭唔係咁出㗎
P牌追尾跌2k，車主真係收番車房維修價啦
香港地一噴油已經預過千啦on撚鳩鳩

架s2000 99年車 19落地 肯攞廿幾萬玩部咁既舊車一定當佢寶 咁樣比人撞 仲開2500根本良心到冇得再良心 仲要比人公審

本黎2500搞得掂，依家人地玩起上黎隨時25000埋單

唔知軍火會唔會幫佢個frd比
咁串

人地19年先出牌，揸得幾個月就比人吉pat pat

True

自己撞到人仲聲大夾惡

大家手足都係咁話，$2500 都唔賠，自己老土在先唔怪得人叫白車

持住自己有人識就聲大大咁公審人
佢到而家仲喺個page死撐話人獅子開大口，話人call白車玩嘢
屌佢個閪人哋一開始已經開2500唔係貴，如果你係態度好有得傾，人哋都唔會出到call車啦

開你兩皮你都要食㗎啦
二千五咁撚少就咪咁多嘢搞啦

你係車主？

白卡佬幾時死全家

我唔係車主，呢條片通哂天我都係轉發

唔好意思
呢條片有乜特別

條乜鳩軍火佬好撚柒
咁撚樣影鳩人架車
車主俾人撞完都唔撚發火先好野

軍火佬係高登記者?

傳聞拍片個個人係軍火佬

乜撚野標題 人地幾時有屈錢

樓主潛撚左去邊

撞車人地call白車都好正常啫
淨係針住人地call白車

係咁影架車嗰個唔係就係軍火佬咩
但呢條片係咪就想影佢

拍片嗰個把聲好撚難聽

黃藍是政見
黑白是良知

係掛

1200噴油連換bumper????
我打蠟都1100次 仲要係package先咁平

後車無得贏，重考係最低消費。但係上左庭唔代表唔洗賠比人囉（除非官判佢贏）。咁巴閉咪上庭見下官囉，我係車主依家都唔會同佢傾架啦。好心條友做得記者就咪濫用，仲以為自己惡晒，做埋呢d野影衰其他同行記者。成個行業比呢d人搞灣晒。

2500都叫獅子開大口

有軍火佬起底未
好撚無品，正一垃圾

開2500其實合理既
軍火佬開live係因為前車玩野call白車
雖然好多人屌佢 你又唔係醫生點知有冇受傷呀
不過老老實實得果條花痕，前車call白車擺明係玩野同浪費資源啦價傾唔岩咪報警開file再上court囉

2500車主倒蝕啦
2500分分鐘岩岩好夠噴個錢
未計人地搵時間出入車房同幾日冇車用
我係你就快啲叫車主比返7-8000人私了
加p加ncb入老不同罰款同人地計噴油就會原廠噴價
最少值5位數

勁冇品
撞到人就要陪架啦
架車舊又點呀 整車會收平啲咩戇鳩
花幾多都係要成幅噴 一樣價錢
仲要白色車，幾難追色呀屌你老母
個態度衰撚到，呢啲case公價要賠3-5k囉 貴車新車一定返廠講緊係幾萬呀76
人地整車唔駛時間呀，一日人工係月薪1/30呀屌你老母，星期六浪費時間同你件燶西糾纏
未計其間冇車用呀 仆街

收撚皮啦 2.5k都比唔起 口爽荷包立

交通意外call白車有咩問題

佢唔老土在先人地就唔會叫白車啦下嘛......

無喇喇俾人撞完，本身諗住息事寧人開個合理維修價完左件事，但無喇喇仲要俾人串俾人奚落，道氣頂住分分鐘嬲到爆血管都係call定白車穩鎮D喇

s2000開佢2500已經俾哂面啦
仲要咁串
我係車主都同你玩啦

其實個時序你搞清楚未 人地開果2500蚊 你比左人地會上白車咩 而家就係2500咁良心咁同你和解你都唔和解 比著第個 見你p牌落車開你一萬啦
你2500都唔肯和理先叫白車昨

死乞衣 以為自己好出名?
拍片就以為人人撐你?

發現19燶西軍火佬and friends偷偷負評

呢個真
唔明條乜鳩軍火佬做乜撚野
凡事都有前因後果架啦
2500咁都唔肯賠 佢要行老正你吹咩
報狗Call白車 人哋基本權益黎
老老實實 老正好撚好玩咩
俾人撞都想私了唔撚想煩啦

我揾埋公証行既話
佢下年份三保應該同全保同價

起人底做咩 要起都起p牌狗同咩撚野軍火佬啦

冇上開高登，果個咩軍火佬之前完全唔識佢係邊個有幾巴庇，但知道依個世界係要講道理，唔係話覺得自己係所謂的“網紅”就可以打横黎行倚住有班fans同佢一齊係度圍爐取暖。

最睇唔順眼係佢睇唔起舊車，其實無論果架舊車值唔值錢都好，刮花左人地部車就係唔岩，無理由仲要踩人地抬高自己。

2500比啦on9
搵間好既噴一幅都唔夠比啦 仲開live 冇眼睇

幫佢朋友自殺埋一份

我買全保既
有咩事就返原廠
你自己同保險deal啦
hold住ncb呢d錢好閒架渣對我黎講
橫掂有ncb protection

唔好意思，阻阻你

中共宣傳戰打到黎！ 大量藍屍KOL突冒起

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

到時唔該2500後面加多個0都仲得

乞衣無錢就唔好學人渣車

fatfat 致富之路

再郁埋條友個保險
條友唔仆街咩都得

咪柒on9 啦
擺明車主好人開2500
條柒頭唔受車主先call 白車
一開始有心玩尻你仲開2500呢個價咩
高登記者比返小小良心好無？
果個乜野蛋哥又係咁 呢件又係咁
因為抗爭你地盡力報真相做好左個名
轉個頭比自己人格敗壞晒 正垃圾！

無起呀 廢事佢俾人屈係狗咋

s2000 好懷念
仲講咩話上庭？係咪見人後生想凶9嚇人？
後面撞到人基本上已經無得打啦，
賠少少錢 大家唔洗claim保險係最好

P牌撞尾Hi花
平過墊底費都即賠啦
相信P牌最少過萬墊底
唔即賠比人告到不小心駕駛
咪又要賠錢
仲有機會停牌再重考

S2000買小見到
好在係AP1
如果係AP2 type s
你賠件原廠全新件都唔受你丫
有色差

可惜呢個世界唔係人人講道理 你比條生路佢行
2500都唔比
仲恩將仇報 拍你片 擺你上網公審你

個差婆係咪太子屈手足丟汽油彈隻女鬼蔡思迖?

軍火佬真係黑記

呢啲撚樣一到俾錢就私私縮縮

2500少啦 屌你老母唔比咪上庭 告到不小心好似要釘牌？P牌仔
花左就係花左 噴過有咩問題 型得你100萬車定1萬既車

講就大大聲 開你2500算係咁啦
仲要po上facebook比人笑

$2000噴油都叫合理

咁少都唔陪 仲要公審人真係抵俾人屌
幾黃都冇用人品咁撚差 影撚衰晒
利申 平時有睇開高登live 今鋪真係唔撐佢

上court見

留名睇結果

鮑魚都未識分係度話人非法改裝
睇到好撚尷

樓主係咪未整過車，二千五好合理

原來真係有黑記

屌你老母，推到你停牌

2500比堂費可能夠嘅

我新車落地一星期比條友錫一錫 唔係p牌
花都冇花咁濟我落車都開佢4000蚊
佢最後賠左2500比我
佢都知我唔會拎去整
但你撞到人地
就要比錢解決架喇

屌，人哋有無改關你鳩事咩，s2000呢啲經典車收你2千幾算少啦

畀人撞車尾仲要畀高登軍火佬直播公審

軍火佬，你真係好撚肉酸

屈你老母咩
S2000呢啲超級經典我開你兩皮半都合情合理呀
ON9仔停課冇嘢做就睇ETV啦

2500好撚平啦 即比啦仲唸

咩保險受唔受呀低能仔
做人做到你咁你幾撚慘，睇嚟全保三保都未識分就上網9up
夠16歲未 我驚屌你會衰十一

對唔住，我識佢，佢會力係有少少問題，唔好意思

*智力

你睇下佢facebook啲留言
真係好多人撐佢架
黃就大晒咩

撐佢既 都被屌到開花

有啲人就係咁撞尻完人嫁車仲覺得自己無錯不停係到評人嫁車市值幾多，市值幾多都好，人地開個合理價就賠啦

好似拍片公審人心口掛個黃字就做乜都岩影衰晒其他黃嘅

一早賠少少錢咪算，p牌撞人要重考架話租車考鐘都唔止2000蚊啦，依家仲要搞到咁大鑊！

2千5都叫屈拿拿聲俾啦 多謝都黎唔切

唔識車唔緊要，又話自己部車貴過人
係咁強調99年s2000
阿火講呢樣野已經出賣左佢唔識車
比你撞到部98年22b，肯定又話人爛鳩車
唔係黃就大撚哂，撞完人掛住個記者證公審人
屌你老母咁同死黑警有咩分別？

黃藍是政見，黑白是良知

P牌撞人
對家開$2.5k
直頭變左你恩人

傻仔渣住p牌都同人玩

可能本身個p牌仔諗住俾 點知自己有個on9 fd擺佢上枱

玩直播
屌翻人獅子開大口

係 恩將仇報

軍火佬仲叫人去雲漢街噴油$1200
又話自己揸咗廿年車
條友真係on9，擺低架車係咪唔撚洗時間？
無車用嘅時候仲要自己自費去搭車？係邊條撚樣搞到無車用？
p牌仔叫你賠$2500真係良心價啦大佬
你claim份燕梳墊底都要$5000啦仲要加半年監
人哋見你壓價壓到$1200，咪call白車話頸痛囉，做咗咁耐記者都唔知香港人撞車係咁處理？
唔係話自己黃，攞撚住個鏡頭就要撐你

嘩fb d留言，咩花少少睇唔到，咁舊劏左佢
成班傻閪柒碌唔知頭唔知路係度圍爐肉撚酸到

屌佢老母拍片就啱架拿？2千5俾唔起丫嘛
加監加loading再俾墊底睇下邊個蝕囉
條數咁都唔識計仲話記者喎
俾我有大玩咁撚大添呀
黑記

以前都唔撚信黃既有黑記 真係就係比佢搞撚到全部記者都比人話黑記

隊尾仲惡過人
比我係車主真係等60日同你慢慢玩

2500肯俾你走都唔肯咁on9

真係黑記 屌你老母

真心哩個軍火佬今次真係影衰晒啲記者

做記者做到佢咁撚中立

如果琴晚佢個p仔老友撞到架22b真係好睇囉

私底下都算 攞自己專業黎做呢d野 同狗有咩分別

架車揸得出街點會冇保險
話唔定仲要全保添
架車話唔定日本改好哂先返香港報正出牌

再講二千五又要翻噴又要啱色手工好少少差不多啦，話唔定個車主仲要自己嘔多啲

屌你都痴痴地
比人撞叫白車叫串？

22B條bumper 二萬五都唔知得唔得
廿幾年車二手仲成百萬，換一條bumper就好甘

不知幾正常
私了唔掂梗係揸正嚟做，叫完白車仲未計覆診心理醫生之類
我笑樓主真係唔識架喎

樓主撞完人仲咁撚惡

其實我諗佢個重點不在於報大價
係個車主因為傾唔掂數，
直接報狗加白車，稱自己受傷

我冇揸車，會唔會係個車主因為拎唔到$2500，而去老屈條友引致佢受傷，到時候條罪就唔止賠錢

佢都表明傾唔掂就上庭

利申冇幫邊一面，純粹覺得個重點錯咗

你無揸車唔怪你
被車撞頸痛腰痛好常見
去醫院 check 下穩陣 d
亦係正常 ISO 流程
用於日後索償

上白車開file
例行程序

師兄 如果渣開車就知
佢撞人地車 人地開個2500咁低價比佢 佢都仲要玩野唔受 再加埋直播果d閪聲閪氣 態度都唔好撚得去邊 比人撞仲要態度咁撚差 跟正常程序去左醫院睇下有冇傷都好合理 咁如果係冇傷 醫生都唔會因為你坐白車而話你有傷架

果然所有高登行頭既都係垃圾

軍火哥想玩尻自己個fd 都唔係咁玩下話

Sorry巴打
小弟柒咗

其實我冇揸車又窮都覺2500唔貴
平時聽經理講過萬好基本

私了又可以保車牌

只係以為去醫院會搞到好大件事，原來係例行公事

小弟知柒咗啦

我以為叫得白車會好大件事

睇上面條片佢個fd即係個p牌車主都係掛住記者證

即係我架車俾你撞完 你覺得$1200整到
就要我跟你個standard收貨？
P牌撞左就即比啦

點解60日

佢地根本唔算得上記者

2500 都唔係貴 賠左了事咪算

咁都要搲爛塊面直播

高登有你真係膠都廢事俾 唔怪得高登夕陽啦

2500 好合理 又唔係屈你萬幾

係我即課 簽返紙走人

依家玩到要入院 係明玩你

屈埋醫藥費

比人隊尾開2500仲想點
柒柒下搞上庭囉

S2000 車主都唔算絶
最絶係報左警扮無野同你握個手走左去
然後自己去醫院睇醫生
一路唔返工睇醫生到兩年半後先搵律師索償
事主無報保險自己硬食晒
呢 D case 無 50 萬都走唔甩

好撚柒
以為放上網就大撚曬

香港擺盒紙巾喺車籠入面都可以叫非法改裝，$2500平到笑啦，咁都賠唔起以後搭巴士好喇

巴打你搞到我好亂

唔知你幫邊一邊

呢獲我柒咗，原來去醫院係例行公事

冇話幫邊一邊

係軍火佬on9 玩大佢 人地咪跟住玩大佢

入廠 醫生話你冇事 你死咬自己個心唔係好舒服 都可以有排玩

報得驚實call 白車
條撚頭搞鳩佢個fd

佢個架係s2000 type s
28car價錢係4x萬

要玩野實玩到盡啦呢d情況

一定報警 claim 保險
2500 都無軍火佬揸乜撚野車

邊個話報得警實call白車架

誰大誰惡誰正確

條白卡佬有精神病
一開口就鬧
而家抵撚死，個個都知佢無理取鬧
柒左仲要大大聲

入醫院驗到有整親就由既民事變刑事

S2000車主本身想收2500好黎好去 點知對家玩野

咁我係s2000車主實玩鳩你

咁要搞大佢咪報受傷囉

99年ap1又唔洗既 靚既30零萬到啦 殘小小廿幾個都夠

頸痛腰痛是但一樣已經可以屈幾年錢啦

btw個連車保都唔知點用既樓豬潛撚左去邊

你個重點最錯

依家重點係有人濫用記者權力

又係時候睇連登有揸車同無揸車既人數了
有的有車牌但連車都掂過，人考你又考

你後面嗰句執一執先

今朝多左好多人盲撐佢
仲多左人帶風向 拉埋咩同路人 點都撐黎講

執左

揸過車未？

有冇最新進展
2500都唔賠

真係好好奇點解開咁低 真係隨時倒蝕

有良心

時事台係咁架啦
唔係點解俾人叫CCTAI

撐！

咪撚再話條傻鳩軍火佬係手足啦
佢撞完人 人地都諗住開你2500算數
點知條傻鳩唔肯賠
人地交通意外報狗call白車都係正常程序
佢就拍片公審人話人非法改裝
諗住利用黑警搞鳩人
黃條撚？

佢口中觀塘車房報價1200喺邊度

P牌又窮又串柒柒捐翻落老母個閪到la
揸乜9車
真係成條痕係到你當人地拎刷子膠刷甩佢啊？

咁都叫屈錢? 2500我笑到隻狗咁即賠講埋聲多謝添啦
我上次係停車場比人hi花 開佢6千佢都即賠啦 CLS
擺上網大撚哂咩

Ap1ap2,賠二千五我第一時間課金加拍照存檔啦，叫車主咪撚反悔

還人1200咪即係唔想賠 到你報警上白車又放大你濫用救護車黎公審黎

呢啲隨時利用敵人搞9自己人

條友擺明以為可以講下價
劈人一半等人還
但2500好合理 分分鐘收平你喇
我之前有架噴頭bumper 都要3000

軍火佬真係柒到無朋友

佢個p牌friend多得佢唔少

唔好盲撐，錯就要屌
撞左人賠錢好合理，仲要開$2500
2500 換下偈油、火咀都無左
如果俾著我，撞到錢七，$4000都即pay
慳時間，慳加p，慳加保費，仲要最後上庭輸硬

傻尻p牌仔，再加個以為識s2000係牛肺既記者，
我6789成肯定，p牌仔會後悔到仆街

個撚屌態度咁樣，強烈支持s2000 慢慢玩

軍火佬呢啲成個爛仔咁，做嘢唔經大腦
黑驚口中成日講嘅黑記 原來就係指佢

咁多五毛既呢到連軍火佬都搞

2500埋單超良心價啦⋯⋯
屌你仲要放人上網公審都弱智.....

S2000車主都好EQ. 俾佢咁影都唔7爆佢。

佢實玩大佢
仲要慢慢玩

係無理由唔玩
讓到你咁要串到咁
我係車主我一定拿返原廠玩

無聊，咩都放上網公審。

哇咁癲冇揸開車唔知咁黑暗

痴撚線 好撚多乜撚都唔識嘅入嚟扮識
唔撚夠專業就出少兩句聲啦

$2500 屌你 咁撚好心地嘅mk車主都有
係咪時代唔同左
好心嘅mk仔 比p牌仔恰返轉頭
最後仲算數 咩世界

CALL埋白車喎唔係咩?

你個腦出世嗰陣漏左喺老母個閪度？

個post話佢最後收錢走人

最後收得1500走人

好撚睇唔過眼 人善被人欺 做錯野有枝鏡頭影人大鳩曬

真係慘 要自己倒貼

咁善良嘅人渣mk車
好反差

唔好亂泊車 超速
一見即刻1823

真咩 原post講？
對方咁串都唔玩大佢

痴撚線 無天理
有枝炮大晒咩

屌 到比人攞枝炮影住就真係可能驚 想息事寧人
但唔撚代表咁係岩囉屌

我叫咩車關你撚事咩

仆街啦軍火佬

收完錢如果無簽白紙黑字
佢可以再去報警

如果你唔肯賠錢 傾唔掂數 要告佢嘅話就一定要報警落案 循例上都要白車驗下傷

有時唔係黃就大晒㗎

鬥多cam囉
認住呢架WH1305
呢到咁多車主 一見呢架違反交通規則就影相拍片1823

好撚慘 重點係個軍火佬到依家都唔覺得自己有問題

咪係，攞去噴攞番唔係時間呀？
點知佢係咪日日揸呀，幾日冇車搭的士唔洗錢呀。
屌，要實報實銷？咁咪報警扣分囉 ...

揸廿年車都柒下柒下
條友淨係識spin去叫白車

咪臭係，人地咪又係收一幅價錢。

同政府一樣
下下spin人暴徒破壞

佢自己唔係俾人撞個個緊係口響響

我睇撚完個Live想沖出去屌佢老母呀死傻系

推

有冇人知番 Honda 原廠噴要幾錢。

淨係知有friend番過BMW一幅原廠收 $7500。

有潛力

睇好樓主做下個攬炒契弟

簽左都唔一定有效
就算有效都可以照告
冇人可以私了刑事責任

P牌自己睇返有乜限制呀
實捉到你

撞到嗰個P牌，人地要你$2,500唔報警，唔洗加半年P牌，就好 lur飯應啦。

唔關我事都好L嬲
撞完你架車 仲要係到踩你架車

冇錢冇品 唔拍片放人上網好地地

真係好L衰囉把口
句句有骨

車主會唔會比人捉真係
定本身真係原裝

利申唔識車

要捉既全港99%車都捉得
裝左車cam可以捉 貼左一張貼紙都可以捉
係睇啲黑警捉唔捉姐

腦袋是個好東西 否則這場運動不需要你了

拎返日本整添呀

上次俾人撞尾油都無甩收左兩萬五
自己on9怪得邊個

請問課左之後有啲咩紙要簽？

軍火佬玩野一定告
有人告就警唔會唔做野

裝左車cam可以捉 貼左一張貼紙都可以捉
btw呢啲都捉？

俾完錢 你唔洗簽返收條？字樣好最加埋之後不再追究

呢個保障自己 你唔知對家係咪無懶

香港改車係原廠買翻黎個時無就係改車

做錯就做錯，黃餐廳俾屎你食你都唔一定要食啦下話

但其實呢架s2000係過到驗車 佢果埋堆原裝件黎

就算唔係原裝件都唔驚你啦
P牌自己錯先仲搞咁多野蝕底既係自己姐

如果我係s2k車主
我唔會理軍火佬係咪手足
一定玩大去 可惜s2k車主最後怕麻煩
收左1500就算 益左條撚樣

啖氣點吞得落 睇下條片果d語氣 屈鳩人非法改裝

軍火佬以為自己係黃就大撚晒睇佢留言仲係到駁咀

我緊係知 所以我覺得佢唔賠2500都係弱智 自己柒左係要跌錢
同埋前車主都無劏佢 開合理價
不過我覺得玩到出白車就好狗囉除非撞完之後後車車主態度勁閪啦

其實肯開2500 就係想熄事寧人
又點會無啦啦報警上白車
點知佢2500都唔肯比 態度又唔好 又踩鳩人部車 又屈人非法改裝又盛 踩撚到上心口比著我都上白車

有乜咁狗？你不仁我不義
你又識話冇劏，咁點解唔檢討下自己點解會令到事主要call先

依家就係話後車車主閪
人地都諗住當自己黑仔收兩千五算
佢地就拍片諗住公審人
影埋s2000車主 數落人地架車
話人地架車山雞變唔撚到鳳凰
車主企係度任佢影一句都無撚嘈過
俾人隊撚完 唔開鳩佢波算好態度啦
交通意外就算無表面受傷call白車其實都係好正常
For日後追討/逼黑警開file落record

左邊p牌狗 右邊軍火狗

咪傻啦，你玩得寸人地唔得

而家s2k車尾撞親你車頭？
你做黑警嫁？是非對錯都唔識分？

咁有冇話唔賠先

師兄有冇車 p牌後車撞死車
開你2500蚊都唔知夠唔夠整返件野叫玩得串
比著的士狗落車就開你一萬啦
P牌唔想加監
下年加保險
比一萬墊底費
咪叫放過你囉
咁都叫玩得串 真係唔知咩叫串

賠錢了事咪搞掂囉，又call 白車又剩仲唔係搞事

所以咪話你冇車囉師兄
你撞人 人地開你2500蚊 呢d良心價
就係想熄事寧人
佢態度好 比錢咪大家好黎好去
點知又要還9人價 踩鳩人部車 態度差 又話人部車改裝
轉過頭你咁撚串 唔撚報警call白車 唔撚通叫解放軍呀

自己唔岩仲串77唔想賠足 邊個先係搞事先果個？
肯賠點會報警叫白車

踩鳩人部車係車主咩

個記者咪就係p牌仔個fd囉 黎幫佢出頭 一下都冇影過撞人果架 係咁影住被撞果架 黎數佢非法改裝

咁可能真係有非法改裝呢

咁咪老撚土囉 自己撞人車唔撚賠足比人 走去數鳩人非法改裝 同林鄭有咩撚野分別呀

高登仔都唔撚撐佢

同埋果架真係唔係非法改裝 全原裝件黎 過到驗車的
識車就知個記者講車全部講撚錯曬

而家唔肯賠喎

講乜鳩呀，轉移視線？

部車原裝到仆街係套鈴頭尾燈換咗啫
個P牌狗同軍裝狗根本唔撚識車

可能佢地覺得換左野就係非法改裝

係大翼就非法改裝
啲STI真係慘

唔識唔緊要 仲要咁撚大聲話比人聽自己唔識而屌柒你

撞完人仲要擺上連登公審受害人

警曱開始吹風搞記者？

搞完林彥邦就搞軍火佬？

下個係咪匡哥同昇哥？

諗起以前有單新聞又係撞花人架車，車主開$1000息事寧人，點知事主好似反口唔賠，車主報警後發現事主無牌駕駛，最尾事主比人拉左

你唔好咁搞痴線啦

直播就啱咩?
又想用輿論壓力
正垃圾

訓醒未？

首次登記2019年，即係日本過嚟之過已經改好，咁唔算非法改裝呀。

如果開2000-2500都算係合理賠償嘅，你1200蚊搵人噴得返就你自己嘅事啦。

到底佢有幾憎個p牌fd
點解條柒頭仲唔肯認衰

好撚老實 撞到人就係你唔岩 仲要直播上網講 肉酸到[策

佢之後啲留言先好笑
講到自己好撚多人支持咁

真係要重考？ 唔係加監咩

咁都叫屈，想做個良心車主真係好難
不如唔使你賠啦好冇？

小事就加監，上得庭唔係小事啦。

被撞既要倒賠比後車
直播大晒

on9仔呀，喺度spin焦點
依家話你人格低賤
人哋係唔係消防唔係重點

S2000返乜工關佢乜事
深潛啦dllm

我就關心Wh1305平時有無遵守交通規則多d

2條柒頭

P牌係高登爆炸頭？

Fb見到 仲係到死撐

推到大家都記得呢架 WH1305

無follow開高登
乜人黎

咩叫佢消防資料已齊？
人地返乜工關佢撚事咩
做消防佢就唔撚洗賠咩
仲諗住利用黑警砌鳩人非法改裝
呢種人永遠唔撚係手足

哇 惡撚過狗 屌佢老母
自己唔岩 我起撚曬佢消防底架 有咩睇路 惡撚過古惑仔

9唔撚搭8

呢d人根本心術不正
唔會反省自己做錯D乜野
只可以話佢影衰晒d民間記者同埋撐黃既人

條軍火佬都on9
你好聲好氣就同你成本價計
2,3千一幅包哂噴油同花既時間

你唔好聲氣既
上庭扣分
保險無ncb下年加保費
仲要賠足咁多錢翻噴
車手獎呢啲更加係基本

正傻閪

俾得咁唔忿氣 叫佢老死 WH1305 企硬唔好俾嘛

咁以後係咪公務員架車比人撞就要賠錢比人？ 唔係就搞鳩你

咪係，做消防關你隻軍火狗撚事咩
錯就要認啦，俾我係事主，我唔撚同你玩到尾我切柒煲湯派街坊呀

愛車之人寧願零損傷都好過收你幾千蚊，拎去噴油要放底架車，心入面點都有陰影。噴得好少少都2千幾3千啦

啲留言仲撚on9

一齊做好市民
監察WH 1305

隻軍火傻閪下一步應該諗住屈鳩人撐警嫁啦

乜撚軍火佬 黃又點 都係戇鳩嘅

Spin完白車同消防
又想再spin

Call白車一定要受傷？有冇聽過咩叫受驚過度送院治理
我排住公立醫院精神科再係出面睇私家精神科玩返你兩三年都仲得 仲有係咪非法改裝係你地黎釐定？咁撚叻你去做驗車官丫 啲黑狗玩鳩你都係講句懷疑非法改裝 你條軍火狗就大大聲6789成非法改裝 咩叫6789成呀 屌你老尾係就係唔係就唔撚係啦 講野一舊舊自己都唔肯定係咪非法就收嗲咪撚衝出黎柒

為2千5拍片真播諗住公審真係醜到不得了

揸左廿年車就可以做驗車官
食左廿年飯咪可以做地獄廚神
用左廿年電可以電工
搭左廿年飛機可以做機師

最搞笑, 原裝大單遮都變左頭4尾4
9up當秘笈, 仲話做記者, 叫人點信你講野

都係記者

口罩都唔戴

屌 開頭睇片講獅子開大口仲以為收幾皮野
乜原來得2500
我突然覺得S2000車主好撚慘

諗住好聲好氣收2500算鳩數 點知仲要比條柒碌直播擺上網

冇揸開車唔識唔怪你

不過下次唔好咁on9

痴撚線
如果有機會揸車 祝你比人撞完跟住人地仲要屌你 再擺你上網 再比人公審話你屈錢

咁都上白的就堅係玩嘢嘅

玩自己囉，呢啲時勢入醫院貪佢有菌咩

不過當佢唔整，拎你$2500當攞彩都不為過啦

慳D啦 唔夠人講又拉去道德高地

老不TPDO一般$800-1200啫，

最後咪又係科水

真係柒撚到喊 2千五都賠唔起就過主啦

Push

唔好推

乜後追就一定係後錯?
前面急停玩野、我撞到
隨時係我追佢啦
s2000呢d mk車食屎啦
渣jdm 唔係垃圾係乜?

利申: XRX fans

撞死車喎師兄......s2000泊好車 等人 後面撞前車喎..

小學畢業未
Mk車 代表唔可以獲得合理賠償？

你應該無睇過車cam片係特登撞鳩你
玩到咁撚串既車
隊佢一野泵把係最低消費

P牌後車 撞前面s2000死車喎師兄
你做咩撚野呀係到

笑左

R曬頭

你當我私怨撚又好乜都好
見到jdm 尤其係 civic仔果d 垃圾
係有股衝動想畫花佢老母臭西

唔怪得有人撐隻軍火傻閪
原來物以類聚

佢講緊乜9

唔好咁痴線啦大佬.......

人地低等種族
定種姓賤民？
出街比人撞
撞完再直播
應份？
仲要係個「記者」

畫花完咪賠錢囉 做乜撚野
同隻軍火老一樣on99

我見完佢咁痴線 終於明點解會有人撐軍火佬...
原來唔可以用正常人思維去諗

傻閪黎

賠條毛
最好車主走出黎
即刻私鳥埋佢

你同啲藍屍一樣啦 唔鍾意jdm撞到就唔使賠呀

講就兇狠

over咗